live花蓮高雄幾日遊

前幾日由香港飛高雄直上台東。今日遊太魯閣

砂卡噹步道

熱辣辣熱辣辣

行咗一陣，頂唔順，坐車去總站：天祥 食飯

TWD220份量幾多 都算好食

補圖：大陸人於橋下

無update??